［愛情短故][真人真事] 一個肥仔係中學嘅愛情故事

呢個故係根據我個朋友嘅經歷作出黎 大家可以當九成真一成假咁睇 為左方便大家睇 故事都會以第一身角度”我”做出發點 呢個故係想講一個肥仔由肥仔瘦左之後變左仆街 再變好嘅故事 細佬第一次出故 文筆有錯嘅大家屌細力啲

我係一個肥仔 一個係學校完全唔顯眼嘅肥仔 而且仲好自卑 小五個年試過暗戀一個女仔兩年都唔敢表白 睇住佢同左其他人一齊仲要祝福佢 諗起真係得啖笑 作為一個肥仔 所謂溝女只不過係幻想 每日都等個天跌條女比自己 中二試過同一個女仔曖味 但都係自卑 最後咩都無講出口 直到我中三 竟然比我遇到佢...我嘅初戀

支持

Thank you

中三算係我中學幾開心嘅一年 有幾個好朋友做同班同學(細佬我係高中三年，都無乜同班朋友 呢啲之後再講)開學過左一陣就frd搭frd識到我個初戀(下稱阿慧) 其實一開始真係幾好笑 我聽我個朋友A講話阿慧鍾意我 我當時心諗唔撚係掛 竟然有女鍾意自己？有一次我地幾個傾計 阿慧都係到 朋友A當住我地面話阿慧鍾意我 我好緊張咁觀察佢反應 但係又要扮到唔care 不過阿慧只係一聲不吭 無比反應 幾日後我問返朋友A
：究竟佢係咪鍾意我架？
：梗係唔係 同你講笑咋
：。。。嚇得我！好彩佢唔係啫！
就係咁 等我仲開心左幾日 諗埋如果佢突然同我表白我應該點應付 屌

大家都有common friend嘅關係 我同阿慧好快就做左好朋友 平時得閒就whatsapp傾下計 我有時會問下佢點樣溝女 佢又會問返我點溝仔 大家都當呢段關係係純友誼 會互相講笑話如果佢溝唔到條仔 我就同佢一齊之如此類 個段時間我當佢係我好好朋友 直到有一次 佢同佢朋友嘈交 自己一個坐係到眼濕濕 咁我作為佢好朋友 咪周圍幫佢借紙巾再順手安慰下佢 唔知係咩我太暖男 佢竟然係呢件事之後對我有好感 但我只係做返一個好朋友應該做嘅事

死肥閪

出得太慢

之後嘅一個月 大家傾計都頻密左 內容都有曖昧 但係佢一直都無同我表白 只不過做啲嘢真係好明顯 例如我唔搵或者無覆佢 佢就開下頹post咁樣 我又係好怕醜嘅人 同埋已經當左佢係好朋友 所以一直都無行前一步 我無諗過一個肥仔竟然真係有女仔鍾意 我依家諗起都覺得好誇張 我最肥果陣係上到11x kg 問心我都唔會鍾意一個肥婆 無論性格幾咁好 呢個情況維持左一個幾月 直到我終於夠膽約佢出街睇戲

Sorry啊 有啲忙

題外話 呢個女仔已經變左我個ex 我地一齊左幾年 佢係一個好女仔 係我浪費左佢 其實呢個故會出現都係因為我未放底佢 想藉此懷念下我地嘅一點一滴 同埋為我做過嘅錯事反省一下

支持小明真人真事

我地已經無可能復合 唯一希望佢以後生活無憂無慮 開開心心 即使佢見到我都掉頭走 因為佢曾經比過全世界最好嘅愛比我

好好睇！

我地睇嘅第一套戲係ted2 過程都幾尷尬 去到笑位我又唔敢大聲笑 怕破壞形象 佢又好似對套戲唔太有興趣 睇完我就送左佢返屋企 之後要係whatsapp先敢同佢表白(我同朋友講我當面表 whatsapp表白真係好柒)表完白之後佢話佢要考慮一下 隔左半個鐘先覆我 呢半個鐘我全身都好似比火燒咁 最後 佢接受左 我地正式一齊 果日係6月2x號